講真，我今日真係唔會再特登請假去

小弟呢兩星期日日都有去，但發覺根本遊行除咗發洩冇咩意義，一次又係咁，兩次又係咁，三次都係咁，如果今日再冇進展我諗我都係放工先黎